以武制暴嘅片唔該唔好亂咁公開

就算只係用左最低武力 d狗有時都會打橫黎告哂兩邊 告唔告得入都搞鳩左你先 所以麻煩現場拍片嘅 最好就唔公開 淨係send俾現場個幾位手足同埋留個contact (真係俾狗鳩拉+告 都有哂人證物證）決定公開嘅都唔該遮哂樣先

好多時手足無時間上gear 但如果勇武be water (睇情況 可以留低和理非報警 話好多市民用最低武力制服左一位暴徒 當然真係要睇情況) 呢d case無片係好難搵到手足

推 再講清楚d 睇情況報警係因為有陣時有班和理非點都要報警 咁就唯有畀佢報

新post！
更update！ 求幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

真
影完放上嚟 話俾人知你打完人？
特別係有樣個啲 唔好

push

幫手推呀我知以武制暴好值得分享 但唔好因爲咁害左手足 想講嘅就開個po加張一手嘅現場/暴徒相咪得

推呀